Ahoj Tomáše, už jsi mi dlouho nenapsal. Doufám, že se máš dobře. Ano, chtěla bych příjet příští víkend za tebou na návštěvu. Odpovm, že chtěla bych jet do kina na nový krásný americký film. Doufám, že ty taky chtěl by jet do kina. Pak mohli bychom jet do restaurace na Náměstí Míru. Vím, že je tam velmi hezká italská restaurace a dává tam krásnou hudbu a taky jídlo tam jsou chutne. Ale chtěla bych samožejmě vědět jaky plány máš ty. Myslím, zě lepšé bude, když společne vyřeším kam půjdeme. Přečtí můj e-mail a napiš mi. Čekám na odpověď, míly Tomáš. Pavla. P. S. Jsem moc ráda, že někam půjdeme spolu. Doufám, že všecho bude hezké.
